山齊士ig

呢兩日山齊士係咁po 自己做gym同訓練d相
早幾日仲係沙漠訓練
但唔知點解次次望到都覺得好似d港女溫書都要話比其他人知咁
Btw d肌肉好正 非gay